掣你老尾

屌 點解有時想負評 但粒掣㩒幾十下都㩒唔著 反而㩒正評又即刻得左 dklm

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

支持長搞推上國際

啱啱幫你試左
個負評掣冇問題

認真 試過